李義持有英國籍 但獲委任為國安法指定法官

P.9
李義國籍：英國

國安法指定法官唔係只可以有中國籍咩？

放棄左中國籍？

雙重效忠？

睇吓有冇支共解釋

釋髮未

聽講佢地可以放棄左之後再申請返都得？

英籍可以無條件放棄一次
所以理論上777玩厭左可以申請返BC

英國佬仲比佢？？

支那都唔會比佢走，離左職唔代表可以走

三隻馬騮
做社會垃圾

馬道立你醜唔撚醜？

佢係葡人 係咪仲可以擁有葡國護照嘅權利呢？

應該同 英國 Bar Standards Board 投訴佢

臨退休黎幫極權背書

為左錢 污糟野點都有人做

做大龍鳳
讀咁多普通法書
去支那北大讀啦

人就一定有好有壞，有善有惡架啦！

支那有法律嘅咩？ 支共就係法律

這些法官已經被釘在歷史的耻辱柱上

推

李義好勁架

以前讀書睇唔少佢啲judgement